amazon 買iphone 7有無伏？

見有優惠想買 但係又驚美國機香港無得保養

翻新機黎

想買